# README #

Ini adalah layout halaman login menggunakan email dan password

### Persiapan ###

* Download file library [activity_login_email_password.xml](activity_login_email_password.xml)


### Cara instalasi ###

- Tambahkan di file gradle (Module:app) compile 'com.android.support:design:24.0.0', lalu klik sync now
- Copas file yang sudah di download tadi
- enjoy
